想搵翻一套有關古玩店嘅真人show

入面係講d客人帶住唔同嘅古董入去間舖度講價
之前喺英國睇過一集 幾得意 但名就唔記得了
另外介紹翻一套叫storage war都幾正 睇住佢地用咁高價標d垃圾翻嚟真係

呢D全部都係做假既真人show 有咩好睇

Posh Pawn
明珠台有播